{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025644",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "뽁식당 트리플스트리트점"
    },
    "text": "仁川広域市延寿区松島科学路16番キル33-3に位置する松島トリプルストリートC棟B2階B204号にはグルメプチレストランがございます。 このレストランは安山から始まり、水原、ペゴッ、凡渓、仁川まで拡張された地域で最も人気のある飲食店として知られています。 ここはコストパフォーマンスに優れ、リーズナブルな価格でイタリアンカジュアル料理を楽しめる場所として有名です。 パスタ、ピザ、リゾット、メキシカンなど様々な料理を味わうことができ、食事後は近くにある仁川松島グローバルパークの散策路で簡単な散歩を楽しむこともできます。 また、プチレストラン松島店は最大12人まで一緒に食事ができる団体席を提供しています。 会食、集まり、家族との外食の集まりに利用するのに良いです。 予約はネイバープレイス、ネイバートーク、電話、DM、メールなど様々な方法で可能であり、常に情熱に満ちた料理で楽しい食事の時間を提供します。 このレストランはトリプルストリートC棟地下2階に位置しており、エレベーターを利用すれば簡単に見つけることができます。 現代アウトレットからお越しの際は、アウトレット地下1階からトリプルストリートにつながる道沿いにC棟まで歩いてきてください。 また、AからDまでの連絡通路があり、C棟には大きなヤシの木があります。 入場はスタッフの案内に従って出入り口なしで可能です。 メニューにはオガンベロパスタ、ロゼパスタ、マンゾーパスタ、マッシュルームクリームリゾット、ボンゴレパスタ、トボンイパスタ、墨パスタ、墨リゾット、ロゼリゾット、包んで食べるピザ、パネパスタ(クリーム·ロゼ)、チポトレ·ステーキピザ、とうもろこしピザ鶏,ビーフステーキ(400g,200g),ホワイトチキンラグー,メキシカンラグーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "松島トリプルストリートC棟B2階B204号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "リーズナブルな価格でイタリアンカジュアル料理を楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "パスタ、ピザ、リゾット、メキシカンなど様々な料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには仁川松島グローバルパークがあります。散策路で簡単な散歩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "団体での利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、最大12人まで一緒に食事ができる団体席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "予約はネイバープレイス、ネイバートーク、電話、DM、メールなど様々な方法で可能です。"
        },
        {
            "question": "レストランの場所はどのように見つければいいですか？",
            "answer": "トリプルストリートC棟地下2階に位置しており、エレベーターを利用すれば簡単に見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "アウトレットから来た場合、どのようにレストランに行けばいいですか？",
            "answer": "アウトレット地下1階からトリプルストリートにつながる道沿いにC棟まで歩いてきてください。"
        },
        {
            "question": "レストランの入場方法はありますか？",
            "answer": "入場はスタッフの案内に従って出入り口なしで可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "オガンベロパスタ、ロゼパスタ、マンゾーパスタ、マッシュルームクリームリゾット、ボンゴレパスタ、トボンイパスタ、墨パスタ、墨リゾット、ロゼリゾット、包んで食べるピザ、パネパスタ(クリーム·ロゼ)、チポトレ·ステーキピザ、とうもろこしピザ鶏、ビーフステーキ(400g,200g)、ホワイトチキンラグー、メキシカンラグーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 513
    }
}